［求教］有冇人有睇TVB有關新疆再教育營嘅片段

是咁的，頭先小弟食飯果時睇到果位維吾爾族詩人係咁眨眼。
佢會唔會好似早排畀ISIS處決個日本人質後藤健二咁，想傳遞啲訊息出黎呢？

以下係片段條link